聽日絕對唔係End Game唔係最後一戰

但大家都要小心安全
而且各位香港人仲要喺煲底相見㗎

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel